揼到想自殺

香港做 IT + 走唔到 + 出身窮 + 唔係 Top 5%

已經輸咗八成

---

閣下有技術疑難可以喺度問，當生前盡吓人事，反正日日都係行屍走肉

利申：朝早做二世祖隻狗，夜晚得閒就做 Vendor 狗

想做 quant點入門

真係有咁灰咩

識 python, keras, numpy, pandas，可以呃飯食掛

btw, 用 fundamental analysis 好過攞住 deep learning 打飛機

係得嘅，班 IT 狗發晒達啦

或者我冇運啫

幫我做樣野

咩？

義士

你係鬼窮走去ssp嗰啲地方望下啦

改變到啲乜

唔做𠵱啲白癡嘢

講得好，要自殺不如做啲有意義嘅嘢

佢哋比我更窮更冇希望，一出世預咗做狗。。。

但唔代表我唔窮同有希望

望我

你住ssp?下次過去使唔使探下你？

你咁高人工，沖出嚟做咩

我咪開po講左衝出黎做咩囉......

咪轉移話題啦

你股票賺咁多都跳樓

好感動，隻嘢破 11 蚊

可以買定骨灰位

下世投胎做二世祖

雨天用防水噴霧卻幫雙肺「上膜」 女吸不到空氣險死

你唔係in咗新工咩？
仲有日日炒股，賺埋都唔少啦，一隻3883都夠做，2年後至少26

轉工囉
老實講
it 算係唔讀神科入面最改變到環境既一科？
轉幾轉就高人工啦

IT 喺香港都算神科？

咩世界，唔係水泡科咩

用黎攝明日大嶼未上馬既呢段period姐
到時一上馬，civil bse surv arch即刻變返半神科
始終HKNOIT，依家既虛火等同1997-2000年果陣既7成左右

香港就算再炒轉科網股

賺到錢嗰班一定唔係 tech 狗，咪又係班金融佬、吹水佬同N世祖

tech 狗人工最多加你兩成，到最後人哋二世祖「利用」完你賺錢咪又係殺你先

SBT

咪話唔係神科

非神科神科

走唔到既原因？
有咩包袱

講話咗走

二世祖唔俾我走，叫我至少打坐敲經念佛多一年，驚我一走其他同事一齊走，佢話經 Agent 搵我，三個月就走對佢好唔公平

咁咪打坐多一年先囉

反正香港IT度度都咁屄，唔係幫啲N世祖 / 金融佬 chur projects 就係揼垃圾，所以走唔走都係咁

出生差唯有認命

做警察hea下算啦

身高已經唔夠，算把啦

員工著便服

Ruby

self.destroy

Python

self.delete()

JavaScript

await this.destroy({ force: true });

Java

section.delete(this);

邊種 Language 靚啲

個二世祖係咩人 點既人?

二世祖人就冇乜點，係諗嘢天花龍鳳，想將 Facebook, Dropbox, CMS, POS integrate 炒埋一碟，整件攞你命三千出嚟

我都唔希望見到你，唔想任何人中伏

我知係我唔好彩先中咗伏工，冇計

咁聽上去其實唔係咁差，至少你都無強烈意願要走

叫做有少少新 tech 寫吓咁

但都係嗰句，香港IT度度都係做狗，一係入大公司寫舊嘢 main 爛 code，一件做啲二世祖 Startup 做撚狗，想有前途可能真係要自己搞

ifc: jmp ifc

其實呢兩三年都多project用新嘢，不論係revamp定新project，2019就算大公司開新project都唔會用舊嘢啦，例如virtual bank都幾間，中銀渣打眾安welab都係咁請人

但點都要打坐返一年，而家做得 4 個月

你搵到直接一個月通知佢無話唔得架，又唔係拎把刀行住你條頸

我一早搵到 + in 到間幾好，仲多 3K

可能係我太蠢，抱住一絲希望可以改變

加上二世祖留人，驚我走咗啲人集體走，所以我好心留低

原來唔得

所以𠵱個果可能要自己受返

社畜
我上一份工拉大隊走